點解葵盛圍仲有咁多學神？

個試場唔係取消左？

仲有永孝街

邊個話學車要係試場學㗎

阻到你唔好意思

九龍塘從來都冇考試中心
咪又係咁多學神